TVB 我屌你老母

係金鐘太古廣場危站近5個鐘，最後死埋
TVB 竟然報都冇報
網站又冇新聞
晚間新聞又係冇報
寧願報道日本有幾百隻馬食禁藥畀人停賽
我屌你老味關我撚事咩
宜家係死左人呀
你地咁撚樣做完全係侮辱埋有訴求嗰個義士
選擇性報道 完全冇新聞操守及職業道德
唔知以為睇緊中央電視台新聞聯播

TVB 我屌你老母 執柒左佢啦